武漢肺炎已消失 底已見

冇事啦準備爆升了

跌緊呀dllm

DLLM跌廿點叫跌

Dllm平行時空

聽日就爆升

買定棺材啦你

升緊喎